中銀港幣户口可唔可以係ATM拎人仔？

如題，求問

另外如果我有個外匯寶，係咪可以上網兌左人仔去呢個戶口，再係ATM 拎呢個戶口既人仔出黎？

好似本身就可以直接拎

聽朝試下先

可以

咪撚乜柒都開個post問啦babykingdom呀？

有開境外提款，岩網絡就拎得啦(如銀聯)

唔得，我試過

我之前係存款落人民幣戶口，但用atm揀番人民幣提款係拎唔到

應該要有個人民幣戶口

個陣問過職員要另外申請
申請左ATM先可以揀外匯戶口
可以申請埋唔夠錢再自動轉港元戶口同你兌換